香港人日程！！！！

推推推 太少post推出嚟講日程了

人手置頂！

屌你都唔撚update
用呢張啦

推

聽日嗰個係真?

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

8月7好少人講 推推推

今日日程，like咗anti-tvb page未啊

myTV SUPER 最大廣告客戶 - 香港迪士尼樂園嘅回應

唔好再睇無聊錄音機記者會啦
入嚟like Facebook page啦

手足做得咁辛苦但冇人理

抵制TVB好Easy，請到以下FB，每日追蹤TVB廣告，恥與為伍！
LIKE數就是力量，嚇怕廣告商
Facebook:
TVB廣告客戶名單 (新增myTV SUPER名單，消費前諗清楚): [

和你飛唔係9-11一連三日？

聽日無人講咁

屋企冇腦阿媽forward出嚟 我見日程表冇
堅定流

真

真
因為今朝先決定
未update

真？

仲有
816遮打集會呀！
攬炒巴同大專生一齊搞㗎，
唔係唔記後呀嘛？

未update啫